又有傻閪跌左隻手錶

岩岩開錯台，
個傻閪就係我
如果你係8月15號夜晚11:30至8月16號凌晨12:30分係旺角smart game 遊戲機中心太鼓達人位執到隻鐵達時皮錶既，麻煩你聯絡我

隻錶唔值錢，只係對我嚟講好有紀念價值，如果巴打執到求下你比返我 有薄酬，希望連登有愛

錶圖 ：

Telegram :

可以whatsapp 我： 91276663

點都好 多謝巴打幫我推post

係連登留電話同叫人每晚提你柯夜尿有咩分別?

多謝巴打幫我推post

我只係想多啲人睇到呢個post ， 希望執到個位有心人可以比返我 相信連登有愛

推

點都好啦 多謝你幫我推post

1

樓主隻手好白滑 好想奶

搵得返我自貼手手好嗎

Kwok ho ting?

連登冇人打太鼓架

只係同朋友路過打左一陣

Push

傻閪報到

希望大家記性好啲 唔好學我咁廢

好多謝你地
睡前一推

幫推